啱啱看到個新仔Youtuber幾"過制", 佢有條片笑5毛同打手幾好笑，CLS得過

啱啱演數法帶左我去E條片到，發覺都幾好笑，係串鳩 D 5毛/打手。

佢條新片講戰爭D冷智識都幾有趣。

雖然冇女又唔靚仔，但係都見到佢幾好heart做，所以我就LS左。但唔知係唔係因為佢講個d野有D Youtube敏感字 (e.g. 5毛，打手，維尼圖)，D view 同sub 少到一個點 (雖然應該係新人，但都有幾條片)。

大家有興趣都可以去睇睇同CLS，睇落去係黃嘅，希望可以比D新人發展一下，令Youtube多元D，唔好日日都開箱同食野。

利申，非打手。

push

樓主個髮型有啲柒 剪吓會好啲
講嘢都算清晰嘅

仲有無讀書？讀緊咩？

打手話唔想做髮型屋群組住

業已失，所以先做打手

我指個youtuber